有冇Ching知康怡吉之島開門未？

開左，幫襯完

今日減價日